Hij plaatste het weer terug, stak zijn pijp in een knoopsgat van zijn jas, spreidde een hand op elke knie, en na een boze oog op het vuur te hebben gekeken voor een paar stille momenten, keek ons ​​aan en zei wat volgt.
